BOMBA收錢一事有感

香港啲youtuber一向都垃圾嚟，所謂嘅熊仔頭同BOMBA叫好啲，其實都好廢下
我覺得$8其實好小兒科，但點解啲人連$8都要嘈？
因為你嘅所謂「高質」，只係限於免費，明唔明呀？
要錢要求當然會定高啲
而我覺得，OMBA唔好話$8，$1都嚴多

香港人平時睇youtube都要特登裝adblock
要佢地俾錢?

唔明關咩事？
你想講香港人好市儈？

放眼睇其他國家既有料YouTuber 點解我要俾8蚊越拍越垃圾既片？

thats the point

值唔值八蚊個個都唔同諗法嫁啦
呢度夠個個屌坤哥啦
咪又係開紅館

我指係指出，點解啲人$8都嘈
唔係因為香港人市儈，係佢地未值得要收錢

其實如果覺得佢地8蚊都唔值嘅人點解要晒時間上去嘈
又話出面大把好過你又盛
覺得唔值咪唔好俾，唔好睇囉
佢地覺得啲片咁差，唔睇都冇損失啦
根本就淨係想嘆免費娛樂

你想表達咩？

香港人只要認定一個地方係"免費平台"
就一個仙都唔會俾，話知你係咩大導演定bomba

都啱，不過BOMBA唔值係事實，佢地冇必要話啲人$8都嘈吖

又係你條仆街
佢唔收錢都有收入㗎
你條小學雞咪on9好冇，就夠中返學喇

點樣唔值係事實
主觀意見唔可以咁用嫁

都係嘅，我估好多人係因為免費開，忽然收錢先屌

以前d 人夠上網dl 戲同歌啦
而家d 人咪又係幫襯Netflix 同 Spotify

無可否認，仲有好多人唔肯出錢嘅

你可以咁睇
一開始免費其實係倒貼8蚊買你"支持"/"追睇嘅需求"
而家收錢，對已經買到嘅觀眾咪冇所謂
未買到嘅咪係度嘈

冇所謂嘅人又唔會留低同其他人嘈，因為佢地冇損失，其他人嘈得掂佢地可以繼續免費睇，嘈唔掂要俾錢又ok
咁咪見到全部都係反對收錢嘅人出聲

係咁多共嗚片既情況下推8蚊緊係唔撚店啦
自從kibi走左同每週共嗚片之後都唔想繼續睇

依家俾人感覺係俾8蚊睇濕鳩共嗚片同埋以前d片真係太高質 我覺得佢地依家拍片idea hea過以前 搞好觀眾緣先啦

8蚊唔係俾唔起 而係佢地依家拍既片我覺得冇信心又好商業 唔係太有idea 但又要焗住出片

同嗚片，你真係講得好
我諗起一念無名

以我就咁睇就冇乜真正反對收錢既人
大部份都係笑鳩佢地為主
大部份都係 [收8蚊？憑咩？] 咁既心態

你會唔會係覺得香港人唔市儈？

屌又係呢句
咁痾屎之前你咪又係要食飯
你唔問個馬桶拎飯食？

港產片寒戰票房收6300萬，五個小孩的校長收4672萬票房呀on9仔

bomba d片免費就可能無聊禁入去睇下，比錢我睇其他唔好

你咁清高咁你有冇睇袁生d漫畫呀

我咪講返清楚係普遍香港人認定左yt係免費平台嘅問題囉
自己get錯晒又唔追多兩個post